元旦大圍捕 + 洩露電槍網槍風聲 + 出反對通知書係警甴嘅策略

元旦遊行證明咗就算有不反對通知書

都會腰斬同圍補

而今次1.19出咗反對通知書

比到和理非嘅心理暗示就係

有不反我都拉鳩你 今次仲唔攞正牌用電槍殺你？ / 有更大型嘅圍捕？

解決方法：出嚟呀人多就唔怕佢

1.19見

1.19

P牌推唔郁

推

推
hengdongoost

Tui

一定要人多
向警暴說不

Push

之前出不反就係想睇呢排佢地係遊行路線啲街口守啲人可以做乜
呢次反對就擺明觀察完有針對戰術

自己評估風險帶唔帶裝

仲當係8月咩 有不反就淆底

膠雨嬲防唔防電槍

我都想知

推
推
推